# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-13 23:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: models.py:11
msgid ".etc"
msgstr "例如"

#: models.py:14 models.py:20 models.py:21 models.py:79
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: models.py:24
msgid "Zone"
msgstr "区域"

#: models.py:24
msgid "The name of zone"
msgstr "书屋内地分区名"

#: models.py:25
msgid "Shelf"
msgstr "书柜"

#: models.py:25
msgid "The number of shelf"
msgstr "书柜的编号"

#: models.py:26
msgid "Row"
msgstr "排"

#: models.py:27
msgid "Col"
msgstr "列"

#: models.py:30 models.py:80
msgid "Location"
msgstr "书的位置"

#: models.py:39 models.py:46
#, python-format
msgid "%s not a digit"
msgstr "%s 不是一个数字"

#: models.py:41
#, python-format
msgid "%s --the number is not 13 digits"
msgstr "%s --不是13位的数字"

#: models.py:48
#, python-format
msgid "%s --the number is not 10 digits"
msgstr "%s --不是10位的数字"

#: models.py:55
msgid "ISBN10"
msgstr "ISBN10"

#: models.py:56
msgid "ISBN13"
msgstr "ISBN13"

#: models.py:57
msgid "Face_L"
msgstr ""

#: models.py:58
msgid "Face_M"
msgstr ""

#: models.py:59
msgid "Face_S"
msgstr ""

#: models.py:60
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: models.py:61
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: models.py:62
msgid "Pages"
msgstr "页数"

#: models.py:63
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: models.py:64
msgid "Translator"
msgstr "译者"

#: models.py:65
msgid "Publisher"
msgstr "出版社"

#: models.py:66
msgid "Price"
msgstr "定价"

#: models.py:68
msgid "Binding"
msgstr "装订"

#: models.py:69
msgid "Date Published"
msgstr "出版日期"

#: models.py:71
msgid "Author Desc"
msgstr "作者简介"

#: models.py:72
msgid "Summary"
msgstr "图书简介"

#: models.py:73
msgid "Rating"
msgstr "打折"

#: models.py:86 models.py:91
msgid "Book"
msgstr "书名"

#: models.py:90
msgid "Name of Reader"
msgstr "读者"

#: models.py:92
msgid "Read Pages"
msgstr "页码"

#: models.py:92
msgid "Pages Be Read"
msgstr "现在读到的页码"

#: models.py:93
msgid "Reading Start"
msgstr "始读"

#: models.py:94
msgid "Reading Finished"
msgstr "读完"

#: models.py:95
msgid "Reading Tags"
msgstr "书签"

#: models.py:96
msgid "Reading Note"
msgstr "读书笔记"

#: models.py:97
msgid "Date Bought"
msgstr "购买日期"

#: models.py:98
msgid "Price Bought"
msgstr "购买价格"

#: models.py:104
msgid "Reader"
msgstr "读者"
